# 3. Операционная система

## Вопрос

Что из нижеприведенных действий **не является** пиратским использованием программного обеспечения?

[Märkeruudud]

A. Ты купишь компьютер без операционной системы и положишь его в шкаф, не воспользовавшись им никогда

B. Ты купишь компьютер без операционной системы, одолжишь у друга DVD-диск с Windows и установишь на новый компьютер Windows

C. Ты купишь компьютер без операционной системы, одолжишь у друзей DVD-диски с Windows и Ubuntu Linux, а затем установишь на новый компьютер обе операционные системы

D. Ты купишь компьютер без операционной системы, одолжишь у друга DVD-диск с Ubuntu Linux и установишь на новый компьютер Ubuntu Linux

## Ответ

Верные ответы: A, D.

## Категории

- Разное
